{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015033?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 송이산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 もし基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室しようとする場合、当該ペンションでは許可されない場合もあり、そのため払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのため払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許可されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 白い家の客室はメゾネットタイプになっており、一軒家で利用できます。 IPTVとWiFiを使って客室でインターネットを楽しむことができます。 屋外テラスとバーベキュー場が利用でき、バーベキュー炭とグリルを事前に予約するとおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、松川渓谷に隣接する松茸山荘では涼しい自然渓谷プールが楽しめます。 夏には蒸し暑い天気を吹き飛ばしてくれる有名なウォーターパークがありますが、ここでも渓谷のプールで涼しい夏を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室しようとする場合、当該ペンションでは許可されない場合もあり、そのため払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのため払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は厳守ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許可されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "屋外テラスとバーベキュー場が利用でき、バーベキュー炭とグリルを事前に予約するとおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "松川渓谷に隣接する松茸山荘では涼しい自然渓谷プールが楽しめます。また、夏には蒸し暑い天気を吹き飛ばしてくれる有名なウォーターパークもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 574
    }
}